最近上連登閃下閃下

成日有幾條圖中灰色條閃下閃下
只係上連登係咁，平時打機睇片上網都無事
請問係咩事

same

我以為得我係咁

阿糟出招了

已經發生左好耐

仲以為得我係咁

原來大家都有呢個問題
我以為DISPLAY破圖想拎千幾蚊換

Chrome問題
唔止連登

..